警犬算唔算送左粒新核彈俾我地， 以後前線可以做乜都得

終於有大台

黑警燒自己狗屋

【警世】屌！早知頭先就撚爆係CWB講可疑言論嘅「義士」

無限升級
放咗核彈？班狗做嘅

前線手足可以盡情放開黎做

721
811